得罪講句 聽日仍然要被罷工嘅 你唔配叫自己香港人

今日黑警全員進攻中大，香港最高學府
係歷史上係史無前例
任意濫捕、催淚彈、開槍，無數學生受傷
一次又一次所謂大學校長談判，換黎一次又一次大話，黑警調轉頭繼續大舉進攻
中大學生校友們頑強抵抗，守護校園
而你淨係識share圖，講好嬲好嬲，但諗緊聽日點返工/返唔返工好

我話你聽，你係懦夫，你唔配叫自己香港人

你地啲所謂大人，有幾多幾多包袱，又驚無咗份工，又驚比人清算，但又要話自己幾嬲幾嬲，乜撚野never forgive.
真係多謝晒，班死差佬係唔會傷到皮毛

唔該你地放棄ig/fb抗爭，放棄形式主義。你唔撚敢做野，我寧願你唔好係網上打兩隻字就當做咗野，街又唔敢上、口罩又唔敢戴、又話危險驚比人拉

我同你地講，你要返工就繼續返，唔撚好講乜鳩被罷工，我唔想再見到啲細路為咗幫你返唔到工比人射死，冒住生命危險同你爭取你唔夠膽爭取嘅野

我唔係5毛，唔係p牌